[
{
    "id": 331,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Brandenburg?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 332,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Brandenburg?",
    "options": [
      "Prignitz",
      "Rhein-Sieg-Kreis",
      "Vogtlandkreis",
      "Amberg-Sulzbach"
    ],
    "correctAnswer": "Prignitz"
  },{
    "id": 333,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Brandenburg gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 334,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Brandenburg bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "18",
      "16",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 335,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Brandenburg?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "rot-weiß",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gelb"
    ],
    "correctAnswer": "rot-weiß"
  },{
    "id": 336,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Wo können Sie sich in Brandenburg über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei den Kirchen",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "bei der Verbraucherzentrale"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 337,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Brandenburg heißt ...",
    "options": [
      "Potsdam.",
      "Cottbus.",
      "Brandenburg.",
      "Frankfurt/Oder."
    ],
    "correctAnswer": "Potsdam."
  },{
    "id": 338,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Welches Bundesland ist Brandenburg?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 339,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Brandenburg?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 340,
    "category": "Brandenburg",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Brandenburg nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]